鄭若驊如果唔識engine就唔駛俾人插得咁勁

工字不出頭
一出頭便是土

司長點俾人插法

識engine但好似“冇留意“係咪僭建

唔係應該survey先識架咩

點止插
晚晚俾人灌漿添啦